「堅持呀，霞姨」

咁多放負posts，so what?

話俾你地知，
我唔會理政府、藍絲、分化撚，
我會繼續每日幫襯黄店，
我會繼續有遊行集會就出席，
我會繼續有網上聯署就幫手簽，
我會繼續有眾籌就會捐款。

憑我地水滴石穿既毅力，
我相信時間會為我地帶來希望。

星期日見。

「你講咩姐你！」
「堅持呀，霞姨⋯⋯」
《喜劇之王》

星期日遊行見

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常